屈美國轉移視線睇到慣

本身講緊雜大隱暪搞到死咁多人
依家就spin左去美國整個毒害中國
隱咩暪咁就過左骨
都咪話唔pk